呢件三文治好似...

似乜，唔明

菊花同蟹

🌻🦀

好恐怖，諗起沉默的殺機嘅開腦

好睇唔好食

咁都好睇？
見到冇晒食慾

菊花咁

嚴格黎講係蛋糕黎！

好睇